點睇16萬 suv stonic

點睇

Kia 不了

Killed In Accident

睇埋自動波版先再諗

幾有性趣

平啲先屌

等DCT版，Q2 25TFSI 都$28萬

其實真係貴左, 垃圾rio 底加高就當SUV

等埋自動波先
價錢係幾吸引
最好就有混能喇

混能就應該無可能，反而想自動波版可以提升動力

美牌好似有柴油

搵Rico 哥, 咩問題都解決哂

坦白1000cc turbo 有d弱

1000cc turbo大概等於1500na
對stonic咁細嘅車黎講可能已經夠曬

呢個價錢呢個牌子
我揀cerato 囉

啱，stonic =rio 扮suv 呃錢。

Sport plus 加三度

kimchi 狗也不屌

平囉
坐過入去真係膠得好緊要
咁不如cerato

cerato個籠又係膠到呢
不過成架計又真係超越佢個價
兩款都係